<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- vim:fdn=3:
-->
<openerp>
    <data>
        <template name="conditions" id="website.conditions" page="True">
            <t t-call="website.layout">
                <section class="blog-wrapper">
                    <div class="container">
                        <div>
                            <h1>Conditions générales de vente</h1>
                            <hr class="colorgraph"/>
                            <p>
                                <span>
                                    <em>
                                        <strong style = "font-size:20px;color:#e2392f;">
                                            <span>Objet :</span>
                                        </strong>
                                    </em>
                                </span>
                            </p>
                            <p>
                                <span>Les présentes conditions générales de vente détaillent
                                    les
                                    droits et obligations de la société HendayeMédical Services SAS ci-après dénommée
                                    HMS et
                                    de ses clients dans le cadre de la vente et de la location des marchandises
                                    suivantes :
                                    produits médicaux, matériels liés à cette activité et véhicules aménagés.
                                </span>
                            </p>
                            <p>
                                <span>
                                    <em>
                                        <strong style = "font-size:20px;color:#e2392f;">
                                            <span>Produits :</span>
                                        </strong>
                                    </em>
                                </span>
                            </p>
                            <p>
                                <span>Les produits proposés à la vente par la société HMS sont
                                    ceux
                                    figurant sur tous les supports édités par celle-ci. Toutefois, HMS se réserve le
                                    droit
                                    de modifier sa gamme de produits à tout moment. Il est également entendu que toutes
                                    les
                                    caractéristiques techniques, photographies ou représentations des produits proposés
                                    à la
                                    vente n’ont qu’une valeur indicative et ne peuvent en aucun cas être considérées
                                    comme
                                    contractuelles.
                                </span>
                            </p>
                            <p>
                                <span>
                                    <em>
                                        <strong style = "font-size:20px;color:#e2392f;">
                                            <span>Prix :</span>
                                        </strong>
                                    </em>
                                </span>
                            </p>
                            <p>
                                <span>Les prix des marchandises vendues sont ceux en vigueur au
                                    jour de la prise de commande. Ils sont libellés en euros et calculés hors taxes. Par
                                    conséquent, ils seront majorés du taux de TVA et des frais de livraison applicables
                                    au
                                    jour de la commande. La société HMS s’accorde le droit de modifier ses tarifs à tout
                                    moment. Toutefois, elle s’engage à facturer les marchandises commandées aux prix
                                    indiqués lors de l’enregistrement de la commande.
                                </span>
                            </p>
                            <p>
                                <span>
                                    <em>
                                        <strong style = "font-size:20px;color:#e2392f;">
                                            <span>Commande :</span>
                                        </strong>
                                    </em>
                                </span>
                            </p>
                            <p>
                                <span>Une commande n’est réputée acceptée que
                                    lorsque la société HMS en a accusé réception. En cas d’erreur typographique sur tout
                                    type de document commercial, d’erreur informatique sur son site Internet, la société
                                    HMS
                                    se réserve le droit de refuser la commande et en informera l’acheteur dans les plus
                                    brefs délais.
                                </span>
                            </p>
                            <p>
                                <span>
                                    <em>
                                        <strong style = "font-size:20px;color:#e2392f;">
                                            <span>Escompte :</span>
                                        </strong>
                                    </em>
                                </span>
                            </p>
                            <p>
                                <span>Aucun escompte ne sera consenti en cas de paiement
                                    anticipé.
                                </span>
                            </p>
                            <p>
                                <span>
                                    <em>
                                        <strong style = "font-size:20px;color:#e2392f;">
                                            <span>Modalités de paiement :</span>
                                        </strong>
                                    </em>
                                </span>
                            </p>
                            <p>
                                <span>Sauf conditions spécifiques accordées par la société HMS
                                    (paiement à échéance), le paiement intégral est dû à la commande. Le règlement
                                    pourra
                                    être effectué par carte bancaire, chèque, virement ou espèces. Pour tout montant
                                    supérieur à 1500 Euro HT, le chèque et le virement sont les seuls moyens de paiement
                                    acceptés.
                                </span>
                            </p>
                            <p>
                                <span>
                                    <em>
                                        <strong style = "font-size:20px;color:#e2392f;">
                                            <span>Retard de paiement :</span>
                                        </strong>
                                    </em>
                                </span>
                            </p>
                            <p>
                                <span>En cas de défaut de paiement total ou partiel des
                                    marchandises livrées au jour de la réception et sauf accord préalable de la société
                                    HMS,
                                    l’acheteur doit verser à la société HMS une pénalité de retard égale à trois fois le
                                    taux de l’intérêt légal. En outre, une indemnité forfaitaire pour frais de
                                    recouvrement,
                                    d’un montant de QUARANTE (40) Euro sera due, de plein droit et sans notification
                                    préalable, en cas de retard de paiement. La société HMS se réserve le droit de
                                    demander
                                    à l’acheteur, une indemnisation complémentaire si les frais de recouvrement
                                    effectivement engagés dépassaient ce montant, sur présentation des justificatifs.
                                </span>
                            </p>
                            <p>
                                <span>
                                    <em>
                                        <strong style = "font-size:20px;color:#e2392f;">
                                            <span>Livraison :</span>
                                        </strong>
                                    </em>
                                </span>
                            </p>
                            <p>
                                <span>Sauf conditions particulières expresses propres à la
                                    vente,
                                    la livraison s’effectuera au domicile de l’acheteur à l’adresse mentionnée sur le
                                    bon de
                                    commande. Il est entendu que les délais de livraison spécifiés dans le devis ou au
                                    moment de la commande ne le sont qu’à titre indicatif et le non-respect de ceux-ci
                                    n’engage en rien la responsabilité de la société HMS. En cas de livraisons multiples
                                    pour une même commande, les frais de livraison ne seront facturés qu’une seule fois.
                                    Pour la France Métropolitaine et la Corse, le barème des frais de livraison est
                                    défini
                                    de la manière suivante :
                                </span>
                            </p>
                            <p>
                                <span>• Commande supérieure à 200 Euro TTC: Franco de port
                                </span>
                            </p>
                            <p>
                                <span>• Commande inférieure au franco: 8,40 Euro TTC. Pour les
                                    expéditions en contre-remboursement, il sera appliqué une majoration de 15 ,00 Euro
                                    TTC.
                                    Les frais de contre remboursement s’appliqueront même si le franco de port est
                                    atteint.
                                </span>
                            </p>
                            <p>
                                <span>Pour une autre destination (DOM-TOM OU Export), les frais
                                    de
                                    transports seront fixés sur pro-forma après étude du volume, du poids et de
                                    l’adresse de
                                    destination du colis.
                                </span>
                            </p>
                            <p>
                                <span>
                                    <em>
                                        <strong style = "font-size:20px;color:#e2392f;">
                                            <span>Garantie :</span>
                                        </strong>
                                    </em>
                                </span>
                            </p>
                            <p>
                                <span>La garantie légale sous la responsabilité du fournisseur
                                    du
                                    matériel défectueux s’applique à compter du jour ou les marchandises atteignent
                                    l’adresse de destination. La société HMS ne pourra être tenue pour responsable des
                                    dommages aux biens ou aux personnes ainsi qu’à un éventuel manque à gagner pouvant
                                    résulter de l’utilisation et du fonctionnement des marchandises. Sauf accord de la
                                    société HMS, les frais de retour des marchandises restent à la charge de l’acheteur.
                                    Transfert des risques Dès l’enlèvement des marchandises par les transporteurs au
                                    sein
                                    des magasins de la société HMS, les risques et la responsabilité sont transférés à
                                    l’acheteur pour toutes les ventes et ce même en cas de livraison franco.
                                </span>
                            </p>
                            <p>
                                <span>
                                    <em>
                                        <strong style = "font-size:20px;color:#e2392f;">
                                            <span>Réclamations :</span>
                                        </strong>
                                    </em>
                                </span>
                            </p>
                            <p>
                                <span>En signant le bordereau de
                                    livraison, le
                                    client accepte les produits livrés. Il est de la responsabilité du client et/ou du
                                    réceptionnaire d’effectuer toutes vérifications et de faire toutes réserves à
                                    l’arrivée
                                    du colis et d’exercer, le cas échéant, tous recours contre le transporteur. A la
                                    réception des marchandises, le client doit immédiatement vérifier leur état et leur
                                    conformité par rapport au contrat de vente. Toutes réclamations relatives à un
                                    défaut
                                    des marchandises livrées, à une inexactitude dans les quantités ou à une référence
                                    erronée par rapport à la commande confirmée par la société HMS, doivent être
                                    formulées
                                    par écrit dans un délai de 4 jours à réception des marchandises à défaut de quoi le
                                    droit de réclamation cessera d’être acquis. Tout retour de marchandises nécessite
                                    l’accord préalable du vendeur.
                                </span>
                            </p>
                            <p>
                                <span>
                                    <strong style = "font-size:20px;color:#e2392f;">
                                        <span>Réserve de propriété :</span>
                                    </strong>
                                </span>
                            </p>
                            <p>
                                <span>Les marchandises restent la propriété de la société HMS
                                    jusqu’au paiement intégral de leur prix en principal et en intérêts. L’acheteur en
                                    deviendra responsable dès leur remise matérielle, le transfert en possession
                                    entraînant
                                    celui des risques. A défaut de paiement à l’échéance convenue, la société HMS pourra
                                    reprendre les marchandises, la vente pourra être résolue de plein droit et les
                                    acomptes
                                    déjà versés lui seront acquis en contrepartie de la jouissance des marchandises dont
                                    aura bénéficié l’acheteur.
                                </span>
                            </p>
                            <p>
                                <span>
                                    <em>
                                        <strong style = "font-size:20px;color:#e2392f;">
                                            <span>Droit de Rétractation :</span>
                                        </strong>
                                    </em>
                                </span>
                            </p>
                            <p>
                                <span>Conformément à l’article L121-20 du Code de la
                                    Consommation,
                                    l’Acheteur dispose d’un délai de sept jours francs à compter de la date de
                                    réception,
                                    pour retourner à ses frais, les produits commandés, pour remboursement (hors frais
                                    d’acheminement). Les produits doivent impérativement être retournés à la société HMS
                                    dans un parfait état de revente, dans leur état d’origine, dûment scellés, et
                                    accompagnés de la facture correspondante à l’achat. Tout produit abîmé, endommagé ou
                                    dont l’emballage d’origine aura été détérioré, ne sera ni remboursé ni échangé. Tout
                                    remboursement à la charge de la société HMS sera effectué par chèque.
                                </span>
                            </p>
                            <p>
                                <span>
                                    <em>
                                        <strong style = "font-size:20px;color:#e2392f;">
                                            <span>Protection des données personnelles :</span>
                                        </strong>
                                    </em>
                                </span>
                            </p>
                            <p>
                                <span>Les données nominatives fournies par le client ne sont
                                    pas
                                    diffusées à des tiers, à l’exception de la société HMS pour la sécurisation et
                                    l’assurance des paiements. Conformément à la loi 78-17 du 6 janvier 1978 modifiée
                                    par la
                                    loi du 6 août 2004, le client dispose à tout moment d’un droit d’accès, de
                                    rectification
                                    et de suppression des informations le concernant. Pour exercer ce droit, il suffit
                                    de
                                    contacter le service client de la société HMS - ZI les Jon-Caux Rue de l’Industrie -
                                    Lot
                                    n°11 - 64700 HENDAYE
                                </span>
                            </p>
                            <p>
                                <span>
                                    <em>
                                        <strong style = "font-size:20px;color:#e2392f;">
                                            <span>Juridiction et litiges :</span>
                                        </strong>
                                    </em>
                                </span>
                            </p>
                            <p>
                                <span>Les informations contractuelles sont présentées en langue
                                    française et les produits proposés à la vente sont conformes à la réglementation
                                    européenne. Le cas échéant, il appartient au client étranger de vérifier les
                                    possibilités d’utilisation du produit dans le pays de destination. La société HMS ne
                                    saurait être engagée en cas de non-respect de la réglementation d’un pays étranger.
                                    Tous
                                    les différents relatifs à la formation, l’exécution et la cessation des obligations
                                    contractuelles entre les parties ne pouvant donner lieu à un règlement à l’amiable
                                    seront soumis à la juridiction du Tribunal de Commerce de Bayonne (64) ce qui est
                                    expressément accepté par l’acheteur.
                                </span>
                            </p>
                        </div>
                    </div>
                </section>
            </t>
        </template>

        <record id="conditions_page_link" model="website.menu">
            <field name="name">Conditions générales de vente</field>
            <field name="url">/page/conditions</field>
        </record>


    </data>
</openerp>
