<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- vim:fdn=3:
-->
<openerp>
    <data>
        <template name="mentions page" id="website.mentions" page="True">
            <t t-call="website.layout">
                <section class="blog-wrapper">
                    <div class="container">
                        <div>
                        <h1>Mentions Légales</h1>
                        <hr class="colorgraph"/>

                        <strong style = "font-size:20px;color:#e2392f;"> Siège Social</strong>
                        <p>
                            <strong style = "color:#e2392f;">Equipement de Premiers Secours</strong>
                            <br/>
                        </p>
                        <p> <i class="fa fa-map-marker fa-1x"/> 31, Rue Malaga Résidence Badr El Manar 1,
                        <br/> 
                            2092,
                            <br/>
                            Tunis, Tunisie
                            <br/>
                            <i class="fa fa-phone fa-1x"/>
                            <strong>Tel :</strong> +216 71 887 630 - <strong><i class="fa fa-file-text-o fa-1x"/> Fax :</strong> +216 71 884 074
                            <br/>

                            <strong>Site :</strong>
                            <a href="http://www.eps-tunisie.com" target="_blank" style="color:#e2392f;">http://www.eps-tunisie.com</a>
                            <br/>
                            <strong>Suivez nous sur les réseaux sociaux :</strong>
                            <a href = "https://www.facebook.com/pages/EPS-Tunisie/423243991066609?ref=ts">
                            <i class="fa fa-facebook-square fa-1x"/></a>
                        </p>

                        <strong style = "font-size:20px;color:#e2392f;">Cookies :</strong>
                        <p class="j">
                            Il peut être procédé à l'implantation de "cookies" dans votre ordinateur.
                            Un "cookie" ne nous permet pas de vous identifier.
                            De manière générale, il enregistre des informations relatives à la navigation de votre
                            ordinateur sur notre site. Vous pouvez vous opposer à l'enregistrement des cookies en
                            configurant votre navigateur en conséquence. EPS ne garantit pas dans ces conditions
                            le bon fonctionnement du site web.
                        </p>
                        <strong style = "font-size:20px;color:#e2392f;">Liens hypertextes :</strong>
                        <p class="j">
                            Le site EPS autorise la mise en place d'un lien hypertexte pointant vers son contenu, sous
                            réserve de :
                        </p>
                        <ul>
                            <li style ="padding-left:30px;">
                                * Ne pas utiliser la technique du lien profond ("deep linking"), c'est-à-dire que les
                                    pages du site www.eps.com.tn ne doivent pas être imbriquées à l'intérieur des pages
                                    d'un autre site (usage des frames, par exemple), mais accessibles par l'ouverture
                                    d'une fenêtre.
                            </li>
                            <li style ="padding-left:30px;">
                                <p>* Mentionner dans un lien texte le contenu visé.</p>
                            </li>
                        </ul>
                        <p class="j">
                            Cette autorisation ne s'applique pas aux sites internet diffusant des informations à
                            caractères pornographiques, polémiques, homophobes, xénophobes ou pouvant, dans une
                            plus large mesure porter atteinte à la sensibilité du plus grand nombre.
                        </p>

                        <strong style = "font-size:20px;color:#e2392f;">Usage du site web :</strong>
                        <p class="j">
                            En aucun cas, EPS ne pourra être tenue responsable de quelconques dommages,
                            directs ou indirects, qui puissent résulter de l'accès a ce site web, ou de son
                            utilisation, ou de l'accès via ce site a d'autres sites et leur utilisation, dommages
                            incluant notamment, mais sans limitation, tout préjudice financier ou commercial,
                            pertes d'exploitation, perte de programmes ou de données dans votre système d'information,
                            même si EPS a été avisé de la possibilité de survenance de tels dommages.
                            Toute information est réputée être fournie par EPS "en l'état".
                        </p>
                        <p class="j">
                            EPS peut à tout moment revoir ces dispositions en mettant à jour cette page.
                            En utilisant ce site web, vous acceptez d'être lié par toute révision de ces dispositions.
                        </p>
                    </div>
                </div>
                </section>
            </t>
        </template>

        <record id="mentions_page_link" model="website.menu">
            <field name="name">Mentions légales</field>
            <field name="url">/page/mentions</field>
        </record>

    </data>
</openerp>